大J哥生日快樂！

大J！真香港人！光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

生日快樂

對付中國網友必殺技 （已測試超有效）